\section{Conditions d’adhésion}\label{sec:article 8}
\par \quad Pour faire partie de l’association, chaque membre doit s’acquitter d’une adhésion (sauf pour les membres d’honneur) et éventuellement d’une cotisation. L’admission est validée par le conseil d’administration lequel, en cas de refus, n’a pas à faire connaître le motif de sa décision.

\par \quad Chaque membre s’engage à respecter les présents statuts et le règlement intérieur, qui peuvent lui être communiqués sur simple demande de sa part.
